好鍾意血 好想見到流血不止 好似睇住生命慢慢流走

好恐怖

生存更恐怖

駁唔到

圖?

你去醫院 癌症病房探病
你會見住D人好冇助，
等死
看看他們的眼神
你可能會知識生命可貴

黎M咪血流不止

小妹有鳩